Montemayor既 中途島戰役 part 2 and 3終於出左

隔左成年終於有得睇 作者好詳細咁講解成場中途島海戰
未睇過既人可以睇part 1先

Part 2

Part 3

啲人成日話美國佬係靠符碌先打羸

估唔到連登都有人等佢個part 2

近年嘅睇法其實係傾向日本嘅空中偵察系統太廢
加上中途島本身嘅航空隊都製造到幾大壓力
所以先搞到南雲將啲Payload換嚟換去換到成個甲板都係

講遠因嘅話就係日本海軍嘅損害管制系統太差
而且啲船嘅設計都係伏伏地 所以先咁容易一兩下燒沉晒

即係例如到沖繩嘅時候 皇家海軍同美軍嘅航空母艦都可以做到硬食神風而死唔去
RN嘅裝甲甲板航空母艦甚至可以將部神風殘骸推落海 整幾下甲板就繼續升空

netflix有紀錄片都有講到，都幾好睇